鐳射筆型號

聽左成個廢話會
鐳射筆型號都仲未答

我點知佢有冇係支demo度改裝㗎

我點知佢有冇張紙有冇古惑架

佢講無說明書唔知型號喎

佢話呈堂證供因爲未能判斷品牌
跟住用個watt黎比較，又話市面不易購買

大佬，唔難買都唔會專登去深水埗買
學生會想籌備觀星，好正常姐

你自己都有玩啦

利申：本人做工程，都成日去深水埗買野